轉場去灣仔

轉場去灣仔

便衣式流水遊行

再舉旗再轉場

唔好鳩企

警總小心